聶德權：促外國政府制裁自己地方完全超出國家安全底線

又干預別國內政

代表方向正確 繼續努力

請發揮創意重組句子

_______完全超出國家安全底線

例子:打飛機完全超出國家安全底線

大佬啊 我呼籲下人地國家領導層就跟住黎做
係咁撚簡單既我唔撚去呼籲北韓炸鳩你老母臭閪咩

聶德權天真認為外國勢力能制裁香港 係對我国失去信心 超出底線不信任中央行為 予以最強烈譴責
我哋歡迎洋鬼子立即制裁香港 我哋唔似聶德權咁驚 唔信任中央 我国強起來

地方是自己，政府不是自己選的，歡迎制裁到班狗官仆街死

唔記得俾人調走左
仲扮晒有份involve政策入面

港共以為無人呼籲，人地就真係唔會制裁佢地

你做乜公然干預別國內政？

好人好者無侵犯人權，驚咩俾人制裁？

港人以為制裁真係因為自己呼籲

香港人唔呼籲美國制裁香港，美國制裁香港，美國不仁不義。中國屌美國衰，外國人反感美國，喜歡中國。

香港人呼籲美國制裁香港，美國制裁香港，叫順應民意，合情合理。外國人支持美國制裁中國。